其實你地明唔明圍警總做緊d咩？

本來辛辛苦苦分化緊警察，你地咁樣一圍警總，即刻比佢地有個共同敵人，反示威的聲音又出晒黎，先前努力白費晒啦？

唔該你地針對返林鄭同產生佢出黎的利益集團。呢度都未搞掂，你地仲要引小怪?

即使你地dislike，為左我愛的香港都要出聲

係分化緊 係佢地一哥唔出黎搞到咁

我講咗N咁多次

今次抗爭的成功,經歷9/6 12/6 16/6,証明咗不需要黄之峰呢類的人物

唔係話好撐黃之鋒, 但係硬係覺得有啲人係為反而反...

係, 以上嘅日子可以話係一種成功, 但冇一個肯揸咪嘅人.. 當刻真係會好冇方向感(9/6 12/6 我都喺前排

9號有人衝擊完 之後啲人冇方向 本身唔多人 仲要俾狗分散哂... 最後灣仔嗰邊就瀨晒嘢

12號海富對面巴士站 有人揸咪 成件事冇咁進退失據
去到凌晨嘅時候, 一樣有人提出 去留與否 嘅問題, 都有去做小組投票

我琴日唔係成日都留意到黃之鋒, 大隊去警總嘅時候 我咁啱已經走咗 (因為群龍無首, 連討論升級去向都有 成班鳩坐 我仲要一直曬住, 頂唔順去咗返工）

咁佢算唔算有效咁令人圍堵警總, 我成朝都有喺連登不停問不如圍警總, 但連登好撚多五毛分化左膠啊!!!

夜晚嘅時候, 佢去拎住支咪周圍問走定留嘅時候 都有講 “因為有啲討論區 好多人都有意見”
我嗰陣仲有人屌佢同朱凱廸 點解冇戴口罩 當堂心諗 其實口罩只係避免人認得出同擋胡椒噴霧, 咁佢地點解要戴口罩??

係, 我都覺得黃之鋒叫人投票嘅方式 態度唔係咁好
12號我見嘅係現場小組投票 - 起碼肯定到投票嘅都係在場人士, 小組咁投 都可以令未有決定嘅人冇咁大壓力，唔需要短時間內小數服從多數, 更多時間思考
咁黃之鋒就相反啦, 唔多講..

但係我最唔想見嘅係 連登嘅膠post.. 煩撚過Gphone, 唔在場嘅叫人撤 走咗嘅叫人撤 係唔撚係都叫人撤.. 仲大義凜然咁... 黃之鋒最後都話大家自己決定去留. 連登就鳩叫撤, 洗板..

現場已經難上網 上連燈 可能都只係想知更多相關新聞 消息 仲要見到呢啲垃圾post

其實圍警總的人明唔明 前果幾日警察暴力已經令警察的形象跌落谷底 呢個已經對佢地黎講係最好的代價。但係你地昨日咁樣一圍 令同情佢地的人有原因去同情佢地呀! 佢地的代價小左呀!

現場係講明搵一哥啵

然後?谷底代表乜?黑警形象差都唔係第一日，尋日圍警總已經係影響市民同民生最少既地方。林鄭已經出晒口術話暫緩同撤回已經冇分別fake左好多人，唔少政治冷感/中立派已經覺得勝利左，現在應該轉方向係成立獨立小組追究612黑警
定你覺得應該雨傘2.0還是係屋企開冷氣做鍵戰?

咁你地要考慮埋其他公眾睇到咩 唔係只諗現場同埋自己點諗。 點樣表達，用咩形式表達先可以達到目的。 要分析晒 支持者，中立者同反對的人的諗法 點先爭取到最多人支持先行動。而唔係只係諗支持者中幾多人支持

令到咁多人嬲 出黎的 係個制度 ，點解個制度會令林鄭呢d人得到權力，點解佢地可以不理民意黎強推送中呀！你地唔係要認清方向咩？ 如果你只聽到自己支持者的聲音同林鄭果班保皇黨有咩分別?

請大家好好考慮認清方向，聽清楚唔同派系唔同人的立場，佢地點解有咁嘅立場，為最多的人爭取到最大的利益! 而唔係一意孤行，只指責唔衝的人! 咁只會無限地孤立自己以致失敗。

咁咪針對林鄭d 支持者的利益 分析佢地的公司資產 做針對式活動。 好似中銀走資都拉高左佢利息成本啦

雨傘時夠話針對藍絲餐廳，支持政府既商家
最後呢?連那有錢你老母既喜記都開到周圍係

更何況，黑警咪支持緊林鄭，政府都係林鄭口舌，現在圍佢針對佢有咩問題?仲要影響民生係最少

人地美國停左3個星期都講緊永久損失30億美金，現在大家令到政府機構局部暫停運作咪一樣影響到政府

咁希望我係錯 你地係岩啦始終香港需要的係制度上的改變先解決根本問題